究竟喺外國人眼中interesting係點解？

以前細個老師教係用黎形容好有趣既事，例如係it’s an interesting book for me
但係我見外國人成日都用interesting 黎答人，仲要面無表情，會唔會係根本interesting 係外國一直都只係解： 哦⋯⋯，但以前既人翻譯錯左？

例子?

Eg. 1
A: Casual language is used a lot around those you know well. It is a carefree way of speaking and one in which those who know you can easily understand or relate to.
B: Interesting
---
Eg. 2
A: I am going to tell you the things happened to me during work....bla bla bla....
B: Interesting

其實英文一開始點樣翻譯做中文

Interesting

唔知係咪鄭和下西洋既時候學完再傳翻黎

即係反話hea 應人姐,咩語言都有

Interesting as a reply = 係咩，我唔係幾撚信囉...

但個字本身好positive

中文你都會講咁得意，但係唔同語氣講唔同意思

美國人講interesting = #good
英國人講interesting =

英國人好假

不嬲

可圈可點

姐係點

同「可圈可點」一樣有爭議性

interesting = hea 9你

中紊都係唔同語氣可以有唔同意思啦 邊會限定一種譯法

英國人同美國人唔同

哦咁都幾好WOR~

鬼佬好狡猾 咩都話good

恥笑

真係架 哈哈

Interesting
Cool
Great
Good for you
Nice
等等
都可以解Okay我聽到但唔知點應你/唔想知
其實語氣重要過用咩字

Gay佬會講sweet